中國停進口35%澳洲牛肉 網民:狗肉還好吃

中國今日起，暫停由澳洲四大屠宰商進口牛肉；澳洲政府說對此感到失望。

彭博社報道，中國沒有解釋暫停從四個澳洲屠宰商入口牛肉的原因。

澳洲傳媒就指，四個屠宰商佔澳洲出口中國的牛肉總數約三成半，今年銷售額有望達35億美元。澳洲貿易部長伯明翰說對中國的做法感到失望，但強調事件跟標籤有關，並非報復行動。

澳洲近日多次呼籲國際調查新型冠狀病毒來源，令中澳關係緊張。澳洲穀物生產商早前指，中國商務部可能對澳洲進口大麥，加徵73.6%反傾銷稅和6.9%的反補貼稅，下周二會有最後決定。

澳洲總理莫里森表示，中澳貿易對兩國相當重要，尊重中國的反傾銷制度，但如果是報復行動，他會極度失望。

正評是給標題的。

有澳洲和牛唔食，遲早食草

作新聞？

準備有平澳牛食

香港同台灣可以入多啲

幾時停埋美國牛？

簽左紙要同美國買貨
冇得停

求下佢地銷毀啦
到時美國牛平過巴西牛就正

仲有蝙蝠

咁老納點算

支持中國政府
中國人應食國產牛，飲國產奶

借位推 post
[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

香港入多啲，支那人食草就得

威啦停糧食

澳牛又唔食得 日本牛又唔食得， 咁食美國牛啦

酸撚到

食蝙蝠啦

蝙蝠肉還好吃